邊個同阿蛾對話，請你向阿蛾佢咁講啦！

熱烈恭喜你能成其坐上客！
請你促請阿蛾佢乾脆實際啲為啦，叫佢主動向英國提方案，務須據英國原本殖民地嘅法制條款，賦予既合殖民地資格香港人既有相關居英權利，及提供英國境內相關土地，及通訊、水、電、煤等生活所需供應，並給由香港政府出資，負責於相關英國提供土地上興建房屋，以供相關符合英國殖民地法制條款嘅香港人居住生活。

英殖期香港庫房儲備嘅錢，及整個香港嘅任何一切建設，事實的的確確本來係由英殖期嘅幾代香港人，共同付出血汗創建立而成嘅堅優基礎和環境，相關這一切屬香港事中之事實，毋庸置疑！

英殖期嘅香港人啲錢，鑑於當年港英政府並無對97問題，未對殖民期間嘅香港庫房儲備財富，而相關庫房儲備財富渡97後連本帶利積滾存至今香港嘅庫房儲備財富，港英政府責無旁貸，理當為相關香港人據相關人口資料，並按相關資格以合理妥善實行“算帳而分家”，返還既有權益與財富於英國殖民期嘅香港人。

每位合資格者理當分享獲得不少於2億港元。（合資格而逝者所獲，由其直系親屬承受）
噉樣先至能夠切實疏導，和解決香港嘅深層次問題！
否則，香港內積怨問題情況，仍會沒完沒了！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告